已經好耐無訓過好覺

對上一次訓得好係我做完個小手術，嗰陣食啲藥會有睡意，一覺訓天光，唔會發夢

手術嘅再之前都係病嗰陣有醫生開啲有睡意嘅藥先會訓得好

平時係已經好攰，唔玩手機望天花板個幾鐘都訓唔著

訓著咗一個幾鐘就會札醒，即使係依一個幾鐘都會發夢，唔睇下個時間我以爲我訓咗幾分鐘，個人勁攰

有諗過去睇醫生開安眠藥物（？），但係如果靠藥物去訓我又驚會有依賴嘅問題，以後唔食藥就訓唔到咁

有無試過做中強度運動, 慢跑之類.
唔好係訓前做

有試過，以前有用

精神壓力?

樓主痴綠佬㴝

唔知，可能學業
總之就算訓著都會不斷發夢，好似無訓過咁

比你發現咗